連登已死 波仔想搞年宵而家IG搞緊投票咁大單嘢冇人講？？

波仔好撚難食 狗也不屌
如果係飯飯店搞年宵會幫襯

講緊本地明星波仔Boris

波仔
劣食黎講算係咁
不過要食兩個先夠飽
滑蛋豬加甜鼓油無得輸

但已經好耐冇食

波仔開咗估話做餐廳？